你講我畫 大家一齊填滿呢張紙佢

想畫下畫又唔知畫咩好
所以希望有人俾啲idea我

類似英國illustrator mr. doodle嘅concept
一人講一樣嘢/幾樣嘢 乜都得
然後填滿哂呢張紙嘅所有空位

開咗個頭

七彩既豬飛天食透明西瓜

Carrie Lam

玩緊數碼暴龍機嘅車厘龜

侵侵

跳緊鋼管舞嘅樂天熊仔餅

你最近一餐食既野

拜登輸個樣

我個名

背背龍

畫個大波妹

天安門 坦克車

外星人坐係月球上面

扮緊連狗嘅連豬

攞住玫瑰花嘅蜘蛛

唱緊紅歌嘅小熊維尼

鱷魚

Jj雞煲

食緊貓嘅魚

卷耳貓

多啦a夢食大雄

donki

六尾

一隻食緊糖既唐狗

扭紋大洋腸

派大星

塊面濕咗嘅麵包超人

奧丁

畫我食雞脾

食緊雪糕嘅Donki

生無可戀嘅傻鴨

無面男

我女朋友

me

原子彈

粉俠傳

用緊龜波氣功既金魚

蕉樹上高速自轉既黑白間大象

條頸打蝴蝶結嘅長頸鹿

中分頭大猩猩跳芭蕾舞

加我個名

維尼熊

Trump

比卡超

大二十面體

老鼠係貓頭鷹個頭上面食芝士

一隻玩poker嘅狐狸

屌閪 打飛機 仆野 3p 野戰

kururu

一隻自慰緊既蟬

足金鳩猴

獅子山

雞蛋仔弟弟

畫我

有頭髮既一拳超人

樓主記住畫呀

連登仔

要隻腦魔

好cute

yuu

金正恩

跳緊舞嘅老鼠仔

Google 我個名再加落去

差啲畫咗食緊魚嘅貓

fred the red

全裸既雜種

劉江華垃圾桶

著西裝嘅小熊維尼

中肺炎嘅信政府大媽

樓主老母

好得意
Btw 我要飲緊珍珠奶茶既麥兜

施緊魔法的小矮人

12個人

elmo 食芝麻

用魔杖出去去武器走而又便秘緊既哈利波特

連狗扮緊一粒玉子壽司

賣女孩的小火柴

著住防爆装包住人形面係狗含住人民幣的物體

我係邊呀

其實我唔知我係咪畫緊同一樣嘢

左下

靚女屙緊屎

屎撈人

我打個陣都差啲打錯

吹口哨冬甩

Save 12 旗

好正呀...樓主
可以做wallpaper

Footpanda

諗咗陣 畫得好靚

仙人掌上面有條魚

畫 我侵正義

已經填滿咗張紙 多謝大家支持
本身無諗過會有咁多人 早知一開頭嗰啲唔畫咁大
有啲無畫到嘅希望下次有機會再畫

好正
希望下次都有機會參與

好靚 可以偷圖嗎

支持

可以呀

多謝你，今日我隻狗火化，佢叫糖果...

絲打唔好太難過，糖果rest in peace
畫多咗張有顏色嘅俾你

多謝

Hi 我今日又嚟畫一張 今次嚟個彩色嘅

大家出題可以俾啲創意
人物嘅話就唔畫啦 畫人個畫風會唔同咗
但係general啲例如肥婆踩單車呢啲都可以
如果想我畫卡通人物都最好係加啲動作或者係唔同狀態可以有多啲創作空間

開咗個頭 係樓上一位巴打出嘅「仙人掌上面有條魚」

食緊口罩既垃圾桶

打緊泰拳嘅綿羊

扮緊樹熊既minion(Bob)

Lm

扮bowtie既鰻魚

鼠貓大戰

核爆

海龜嗰鼻有條飲筒

加個勇者淫傑唔該!

一盒有屎係上面既叉燒飯

美人魚，個胸圍係菠蘿包

用緊電腦既連登仔

車厘龜

好正， 我要東

jfft果隻公仔

曬緊月亮嘅太陽

開叉賓周

踢緊波既iPhone

撞爛坦克車既人

食屎叮噹叮屎食

扮緊連豬既腦魔

俾人發現偷野食嘅熊仔鼠

獨角獸頭嘅雪糕筒

幸福的馬仔

雞仔同兔仔結婚

兩隻Give me five緊嘅長頸鹿

大腦細胞

匿向雪櫃入邊嘅河馬

一碌枯萎嘅交通燈

食緊牛扒嘅牛

唔撚係掛樹熊
BTW 前一張畫好靚

電話禁極刀

睇緊書既大笨象

between, 樓主你D畫好靚

一隻有口嘅雞髀擘大口準備食肥仔

用自己既毛織緊彩虹色冷衫既羊咩咩

一隻迷彩色既企鵝仔

一隻食緊雪糕嘅獨角獸

著三點式既哥斯拉

色違nyan cat

無鼻大笨象

一個大隻佬

望落好難食嘅冬甩

拎黎做wallpaper

過期嘅利賓納

M記薯條 大裝

一部NOKIA 3310嘅錘仔

單身30年既魔法師

爛賭的小丑

屎忽lon人

愛麗絲

食緊櫻桃嘅花京院

一隻貓放彩虹色既屁，條彩虹圍住成個邊框

一杯綠茶食緊蘋果

用精靈球做車轆既AE86

月球上的人

佳仔冇心情

唔似維尼嘅Winnie the pooh

peppa pig

梁天琦

有無原圖

六舊腹肌既朱古力

多謝巴打

芝麻冬甩健緊身

畫對有腳波鞋踢波，要螢光黃

我嗰名

食緊廚師腸嘅狗

交通燈揮手

我個名同埋steve rogers

左鳩膠左

比個太陽攬住既女仔

睇緊戲嘅石頭

一隻臭既雞

乞緊食嘅有錢仔

六四坦克人

一隻好可愛嘅八哥

下次整黑色底得唔得
想做wallpaper 好q

斷左既掃把

貞子係馬桶爬出黎

有3個頭既貓

恥笑緊PS4嘅PS5

胡師父身型既霍金

Me

連豬頭，個身係灰衫痴漢

示意圖

唔該哂

條鰻魚好正

MY NAME

食緊蛋糕嘅風筒

My name

香港未來

同我一樣

我個名 動作就食緊布甸

thanks

9吋兒登仔（Hunter)

捐緊廁紙筒嘅刺蝟

鰲拜

黑幫長頸鹿

我隻腦魔呢

初號機暴走時個樣

做緊功課既小熊維尼

LM 畫得真係好靚

食緊雲既貓

卸膊既老細

畫個Euler's Formula

發電嘅比卡超

合埋眼嘅金魚

黑熊觀賞麻鷹食緊小熊維尼

用緊keyboard嘅oreo

咸蛋超人

食緊童星點心麵嘅麵咪媽

獅子山上既森巴

揸住keyboard跳舞既四眼女OL

飲緊汽水嘅鯨魚

扭緊屎忽既哥基

春袋

畫得好正

加滕鷹

食緊生日蛋糕既靚仔肥宅

剃緊鬚嘅龍貓

識舉✌🏻嘅腳趾

熊貓公主﹐隻腳拗柴睇咗劑鐵打﹐戴住金撈金鍊嘅

好靚！！

有頭髮嘅星之卡比

樓主好勁

熊大

蕉皮

鮑姐

俾自己吉到嘅刺蝟

做緊GYM嘅PEPPA PIG

Justin Bieber 食大麻

我要飲緊可樂既Steve jobs

搣開咗皮既香蕉頭大波妹拎住溶化緊既雪條

喵星人入侵地球

食緊奇異果嘅企鵝

Marshmello食marshmallow

微笑的魚

pickle rick!

睇星星既貓頭鷹

好靚

春袋涼浸浸

甩緊色嘅蛋糕

紅毛猩猩扭屎忽

畫我隻貓

如果可以獨立一張更好 感激樓主

連貓追緊連鼠

可唔可以整個wallpaper size

我個名
24枝鉛筆插黑洞

騎緊關公嘅赤兔馬

DEAD左既楊岳橋

突然之間咁多人
要休息一陣先枝筆無哂電
同埋我知我畫得好慢 叉完電會加速
如有需要會開多張 會盡量畫
差唔多題材嘅可能會合埋一齊
多謝支持先

熊大拎住枝蠟燭

一個夭折嘅BB

成身肌肉嘅P佐

食緊蛋糕既八哥狗

溫水煮青蛙

做緊瑜伽嘅老虎狗

減肥成功既Winnie the poon

畫隻雙手舉緊中指嘅連鼠

火星撞地球

畫腦魔

mk廋撚喺度谷緊佢果幾舊腹肌仔

🎵：吖！！！！！死黑警！！！！🎶🎵🎶🎵🎶

畫得好靚真正運用到apple pen嘅人

無面男面有毛

捉緊連鼠嘅連貓觸電

龍舟掛鼓

龍貓加對翼

大笨象

可愛既貓

熊仔餅

咁串？

Save 12

想知係咩app同用咩裝置畫

咕菇固係到叫

食緊大麻既鬍鬚佬

枝火柴.....做緊咩

好靚啊

小火龍屌奇異種子

撩緊鼻屎既三眼仔

大雄用隨意門屌自己屎忽

Ok仔同愛犬彭健新

食緊飯糰嘅熊仔

用個頭蒸燒賣既卡西火

卡卡西

剃緊格甩底毛嘅冬菇

發緊夢嘅茶茶丸

連登有愛

比人打劫嘅長頸鏈

攬住肥妹嘅豬

我以為你會講係sorry我打錯

戴緊口罩既蝙蝠

布甸狗扮卡比獸

李白

揸電單車送外賣嘅連狗

食緊爆谷既粟米

胰島素遇上纖維素

仆街睇到個鼻酸咗一下層主加油

貓貓坐係陸龜

吹歌嘅屎忽

好撚想瘋狂摸佢

驚訝的立方雞

游緊水既一塊三文魚生

會跳舞嘅腳指甲

侵

下面有位巴打都係要雪糕同獨角獸 所以合埋一齊畫

衰仔樂園打緊飛機既蛋散

海豚指揮家

好大隻好多肌肉嘅貓仔

畫肥豬上去

戴緊air pods 既鯊魚 食緊魚翅

名畫《漏單》

獅子伸貪腰

黑警係屎坑入面

岩洞入面嘅太陽能板

俾隻蟻踩死嘅大笨象

單身二十年

突如其來的洋蔥

阿叔除緊鬆馳熊頭套

想要連豬

有個惡魔角嘅鬧鐘

射殺百頭

人頭狗身嘅生物

同蘋果kiss嘅提子

你心目中既自由

可愛的倉鼠。

阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

光時旗

撩鼻屎既豬同時r緊屎忽

Dr. Who with his Police Box

#noodles#lm←呢隻腦魔

屙緊屎嘅蠟筆小新

畫風好靚！

瘦左高左既熊本熊

Take care

舐舐脷四方果

好得意 有冇ig科勞下

心心眼嘅石鬼面

elmo戴左bra

OMDB

倉鼠食自己嘅便便

Push

拜登kiss 特朗普

好正有無IG

譚仔米線勿演腩肉3小辣

柴犬扮金魚

童子軍跳彈床

一隻灰色poodle cosplay 緊彌豆子

一隻developer

加隻Jeff the killer

爬爬下牆跌咗落嚟的壁虎

病咗嘅武肺病毒

Cosplay 白衫人嘅狗

史坦尼斯拉夫斯基李維根斯坦基摩爾不可重入函數值的不可變性

食緊兔仔既紅蘿蔔

紮孖辮既豬飲珍珠奶茶

請畫

浸緊泡泡浴嘅海豚聽緊歌🐬🛁

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Valve風油軚垂直升降大包圍連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

趕deadline嘅連狗

長頭髮嘅張建宗

一條笑緊既橫丫腸

一隻忌廉色嘅英短貓攬住一隻bb雞

一個大隻佬用腹肌洗衫

西蘭花移動城堡

miffy

樓豬個樣

支那快撚 d 滅亡

俾貓毛塞滿嘅男朋友鼻

椒絲腐乳西瓜

你好似太後生
唔知咩係結他他老伯

兩隻柯基食緊一條好臭嘅魚

做緊sit up嘅肥三花

道地烏龍茶

之鋒用緊Gphone

鬆弛熊飽到嘔

哆啦a夢

角落生物入面粒菇

香港

民主女神 食緊飯

吞槍自殺緊嘅黑警

一個畫緊畫既人

搽緊太陽油嘅電插蘇

飛機用腳降落

thx bro
耳仔拎刀叉好正

張國榮

失戀好傷心欲絕嘅男仔

將幅畫出現過既野畫返個口罩比佢地

畫pop子ok?

阿闊同多黛係把遮下面

呀侵拎住拜燈

港女

仆街好撚得意
呢隻係咩品種

屎味咖哩

披着胖虎嘅麵包超人踩單車

深海龍躉

呢個加埋下面無鼻嘅大笨象

拜登撤出賓州

一架啱啱俾港龍炒嘅飛機

肌肉山並 or 淫賤山並

不如 特朗普痛失搖擺賓州

皮卡超用精靈球收服小智

定春

原來已經有交通燈

溫緊書嘅八哥仔

一隻食緊企鵝既鯨魚

用緊12pro max嘅櫻桃小丸子

扮donki嘅伊利莎白(銀魂嗰隻)

東尼大木插住吉村卓插住三上悠亞

中國

腦魔

沉淪緊嘅香港比救生員救起

身體健康嘅媽咪麵

痴呆的鯊魚

一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇

連狗

蝙蝠俠著咗wonder woman件衫

老鼠kiss魚

MK臭雞一隻

一隻好嬲嘅豬

野豬攬住肥豬

好得意 用左黎做電腦wallpaper

Wound RN 叫春個樣

陳同佳

我個名😗😗😗

食緊屎嘅長頸鹿
樓主畫得好可愛g持

職業清算師

玩緊電話嘅法鬥

港龍空姐

披住狼皮既羊

林鄭

Hello kitty同Pepe生出黎嘅bb

Pixar枱燈踩屎

飲緊咖啡嘅青蛙

好似狗嘅猫

終於冇漏單既女人

腦魔x連豬x連狗x連鼠x連貓

有朵向日葵喺隻豬頭頂

咬住錢嘅麻雀

俾人打爛咗嘅鬧鐘

等收工既柴狼

騎住大野狼膊馬嘅小紅帽

有嘴嘅hello kitty

怕凍嘅北極熊

跳緊繩嘅太空人

食媽咪嘅麵咪媽

小蛋糕食寶寶

拎住英國雨傘的黃婆婆

瞓緊係sofa上的碌架床

隻烏蠅撞飛咗架巴士

IT狗 做到嘔

一粒鑼絲食緊鑼絲粉

想要kakao隻apeach

唔似貓唔似狗,師奶淫得很

PPAP

火山

失憶蝴蝶
路過蜻蜓

波台狗

COVID-19

屙緊屎嘅 Rilakkuma

打喊露嘅企鵝

小叉

大波 有腳毛(粗腳) 既隱君子(靚女)

波加曼

結他 絃線掛住聖誕飾品燈飾

我個名 合體機械人得唔得

Ho qq g chi樓主

我覺得呢到出題既連登會員都好有創意

想要隻miffy舉中指

希特拉食雪糕

舉五一嘅大耳獸

拎住棵洋蔥嘅Aquaman

mickey頭+大眼仔身體

有胳肋底毛戴奶罩既林鄭

跳緊草裙舞嘅外星人

住喺貝殼入面嘅bb

一條有手有腳既魚 攬住個水抱準備去游水

訓緊係一堆口水入面既炸蝦

john wick

買Pizza hut送KFC炸雞

唱k小魚仙

vien bb 你好賤啊

Q版trump trump

騎左上比卡超的龍神丸

手足嘅畫風好可愛
同埋希望上面嘅絲打節哀 狗狗會永遠記住你係一個好主人

食香蕉既四腳蛇

一隻花貓著住太空衣

矇豬眼嘅三花

一隻似holle kitty 既比卡超

麥兜

一隻中年發福嘅布甸狗

兩隻恐龍接吻

乾炒牛河兜亂啊唔該！

死開啦

聽音樂既熊

扮動感超人嘅小新

多謝你
好想cap落黎做icon

合成獸妮娜

侵侵打柒林奠

逼員工OT既無良老細

樓主畫得好靚
一棵食緊煙斗既花

MK妹食煙

係復活島住拎主把香蕉槍既馬嬲星人

大麻logo

俾人咬咗一啖嘅薑餅人

你個樣

得7隻爪嘅八爪魚🐙

拎住朱古力嘅Elmo

抽插Biden 既習近平

想睇爬蟲
肥尾守宮/豹紋守宮學倉鼠跑滾輪

有腳嘅豬咀

訓緊覺嘅金毛肥倉鼠

我個名ok?

液態貓

極細粒嘅有毛雞蛋

角落生物入面嘅炸蝦尾~

左胳肋底同右胳肋底結婚

吉列芝士炸豬扒

訓係洗手盆入面既灰色貓

膠神

潛緊水既西瓜

嘔緊彩虹嘅黑色貓

食緊屎嘅馬桶

Charlie brown坐喺snoopy間屋入面

種緊蕃茄嘅鴨仔

幫Melody含撚嘅Hello Kitty

減緊肥嘅豬

畫隻白虎

熱到濕曬既凍撚茶

史努比頭嘅白兵

自殺死唔去嘅豬

捽緊碟既米妮老味

舉住人擋雨既遮
或者摸緊人既得戚貓

畫隻識跳舞既馬

有肉嘅鼻哥窿

做緊gym的肥貓

一本睇緊人嘅書

面面

strong po lm

咖啡貓

好l勁 lm

食緊青瓜嘅河童

KALAFINA

LM

老左嘅媽咪麵

著廚師衫戴眼鏡肥仔

聽緊歌嘅腸仔包

去完廁所嘅明仔

好撚勁 好撚靚

畫條皇帶魚啦, 都無魚.....

有牙既摺枱

熱狗

唔要天使臉孔魔鬼身材
轉過來天使身材魔鬼臉孔

原來已經有金魚....

樓豬自畫像

跑緊步嘅冷氣機

好瘦嘅肥仔

雨傘下嘅天線得得b （其中一隻都可以

拎住隻白兔抆緊屎既熊仔

搵左一陣先搵到笑死

識唱歌嘅傘（要女高音feel）

尊重日本人嘅三文魚

角落生物恐龍仔

估錯咗了！同埋我都無打錯！

黐住膠花嘅紮頭髮橡筋

著小丑服既熊仔

侵侵thx

小紅帽螞蟻

一條魚用鰓食煙

單眼嘅大恐龍 要惡啲嘅

我個名 thx

美c朗混合

嘔彩虹嘅人形貓

小火龍扮嬲既樣

魔鬼

巨蟹牛

食緊人嘅狐狸

畫緊畫嘅樓主

梳緊頭既鴨仔

我未來老公

好鐘意樓主啲畫風，留名支持

好得意

做瑜伽嘅草泥馬

想睇一隻食緊三哥茄湯嘅peppa pig

食到三支煙嘅凱婷

擺性感pose嘅貓

居然抽到我感謝大佬

好靚 想拎嚟做wallpaper

渣緊波嘅蠟筆小新

Gameboy

仲爭我兩幅

史坦尼斯拉夫斯基李維根斯坦基摩爾不可重入函數值的不可變性

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Valve風油軚垂直升降大包圍連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

畫成之日就係你出名之時

扮緊馬嘅鹿

笑左
估唔到佢咁畫

lm

騎住Zero既大隻佬Jack Skellington 食麵包超人

拎住蛋既豬

畫咗成日終於完成
首先再一次多謝大家支持
有啲人問有無IG，係有嘅不過都係前兩日先新開
大家鍾意可以follow下: _26gnoj
有好多大家出嘅題都無機會畫，所以之後都會喺IG上面post返
想拎去做wallpaper 嘅隨便拎去啦

好鍾意樓主啲畫風

想畫溫水煮肥蛙

仲有有巴絲打suggest做wallpaper黑色底好啲
所以再整咗幾張唔同顏色底嘅俾大家

樓主好撚勁

樓主唔畫了？

push

為咗表示感謝大家嘅支持 聽日畫多張
不過有啲idea無揀係因為覺得單獨畫會好睇啲
嗰啲之後就會post喺IG

想問下聽日嗰張大家prefer啲圖上色定唔上色？

多謝樓主 本身以為咁黑仔到我就完左

著roller 既蜈蚣

吸緊煙嘅kurt cobain

加油

巴打好有創意

p牌喺度手動正皮 巴打真係幾有創意

邪惡版鬆弛熊

樓豬下次可唔可以唔好用白色底
連登仔就黎盲
btw我好鐘意呢類型artwork

Jeng 呀喂!! 好鍾意卸膊老細同粉紅小魚仙
等我 print 出嚟貼老細 office 門口

幫推

我想嚟個浸緊溫泉洗緊 pat pat 嘅獨角獸

推

用張黑色底或者灰色底畫唔畫到?
就眼盲

好好玩

你隻手？

熱臉貼冷屁股

想睇有白滑長腿嘅無面男
揀我啦樓主

食花生嘅鹿

史努比狗屌

用精靈球收服咗小智既比卡超

肥仔拎住八達通

畫得好靚
幾時公開ig想科勞

咕菇固呢
會唔會畫佢

飛越緊大海既肥仔

Ig : _26gnoj

各位早晨
見到好多人話要黑色底 咁今日嚟返張單色圖案加黑底

加埋樓上魔鬼臉孔天使身材

飲珍珠奶茶既豬

披着狼皮嘅羊

戴貓頸圈既女仔上半身

撩鼻屎嘅自由女神

狐狸同鯨魚跳雙人鋼管舞

手動正皮支持

一個左手食緊屎右手拖緊仔既自信肥婆

樓豬你置頂埋你ig呀嘛

柴犬做運動

Jennie kim

加埋可以俾yeah嘅腳趾

食緊狗肉的貓

美極

一個禿頭既鬍鬚佬飲奶樽

藍色街燈

藍色胖虎

維尼著袋鼠衫

曬緊太陽嘅熊貓

用石頭出糧嘅公司開緊會

飲珍奶的忍者龜

捽緊腳趾嘅海龜

拎住髮泥gel頭既和尚

黑底畫單色睇得好辛苦
Btw, 一隻打緊奴才patpat 既貓

呢個畫咗post咗喺IG

宜家用黑底畫住先，畫完會換返淺色底post多張

我個名tgankssss thankss

留名
畫隻河童得唔得？

啲畫好靚
想睇白底逐隻逐隻畫

如果大家prefer白底我可以轉返佢

早起被蟲吃嘅雀仔

個身係意粉嘅貓，長到要打個結

一堆可連蟲

捕蠅草食煙

白色好睇啲

轉返啦 較到最光都好難睇

訓到四腳朝天既既爆炸頭金黃貴婦狗

頂, 成碌L咁

SAVE12HKER

Thx

連豬舉旗 寫住各自努力

帶住太陽眼鏡的青蛙王子丫 唔該

正

冇鬚嘅聖誕老人

有青光眼既蒙羅麗莎射緊超人十字死光

加埋樓上食緊青瓜嘅河童

因為黑底太難睇所以宜家轉返白底先
最後會同黑底一齊post

賞緊月既柴犬

樓主畫風好可愛
留名 頹廢大白鯊

叫個小女孩含

喺大溪地會食人嘅椰子蝦

一隻想咬自己條尾又咬唔到既 t-rex

國旗

路飛

肥仔版既擲鐵餅者

仙人掌

4隻腳斷晒嘅長頸鹿

屌你咩 好撚痛呀

一隻含緊大笨象條象鼻既青蛙

朱古力豬

畫JoJo

想畫一個你幻想嘅國度

彩色版好靚

樓主可唔可以幫手畫呢個

咬緊手指嘅金魚

有石頭唔該

食緊雪糕既大笨象

畫暴龍打飛機唔夠手長

食緊屎既朱古力

一粒溫緊書嘅魚蛋

食緊魚蛋既士巴拿

蠟筆小新

搭緊飛機嘅袋鼠

三眼仔

淥緊麵既怪獸 please

食緊煙嘅煙灰缸

杯麵自助餐

食緊炸雞嘅肥仔

眼鏡蛇吹緊喇叭 有個阿差係個壺到伸個人出黎

伸對腳仔出黎嘅縮頭陸龜

聖誕風既美人魚

孔子

玩高空跳傘逃生的李白邊跳邊飲啤酒

打敗超人既怪獸

麥當勞叔叔大戰肯德基爺爺

3隻熊仔

交配緊嘅仙人掌

肥尾守宮學倉鼠跑滾輪

長澤茉莉奈

粉紅兔兔🐰

食緊榴連嘅跳跳虎

John Wick

傷心的玻璃花樽

被雷劈緊嘅大灰熊

Johnny Depp

有三個頭嘅龜

BenChow星人一邊原地轉圈一邊跳繩

古人李白攞相機自拍

我個名please！！！！！！！

行緊畢業禮嘅鬆弛熊

一隻食緊飯既 煤炭屎鬼

追住自己條尾嚟咬嘅貓

樓主好正! 下次改用黑色底色得?

哨牙嘅hello kitty

好似青瓜嘅青蛙

好似就嚟爆po今日應該畫唔完
之後兩日都有嘢做出唔到咁密，所以應該唔會開新po住
呢個po爆咗之後我會喺我IG story繼續一個一個post
同埋會出story俾大家出題畫完宜家嗰張，完成後會放喺IG highlight到
大家得閒可以去睇下
真係好多謝咁多位嘅支持我會keep住分享

IG: _26gnoj

食緊朱古力嘅piglet

好靚😂

呢張個style好靚
btw break dance 比卡超

支持 畫得幾靚

比刀切開既麵包超人

八哥錫melody

畫隻草泥馬得唔得

食緊煙又R緊腳指既靜香

好靚
想問呢啲叫咩畫

耶蘇

留咗兩次都唔中 唔留了

漏單

一條臘腸貓

食緊屎嘅加菲貓

麵包超人食麵包超人

打女人嘅熊啤啤

鳩叫緊嘅劉馬車

坐係月亮到嘅企鵝

好得意啊！多謝！！

一條釣緊魚嘅魚

話隻連豬比我啊

My name please

戴戒指的豬手

Tardis❤️

Dalek

人體交合

要隻端午節嘅糭thx

可以畫龜頭魚嗎

著兔女郎衫嘅光頭阿叔

三萬隻狗冚家剷既場面

燒緊雞翼嘅時候潮漲

扮緊Melody嘅哈利波特

巴打啲畫功好好

呢個好有創意

畫手足

有粒大粒癦既樹懶

一臉無奈，含住咗自己粒燈既鮟鱇魚

依呀依呀鵝

火星人

兩隻哥基食緊條好臭嘅魚

自畫像

add咗你IG啦
好鍾意你嘅Doodle畫風 加油
有機會再畫，睇吓等唔等到你畫
獨角貓著住香蕉衫唱歌